點解仲有人會FF香港可以有民主🤦🏻‍♂️

參考下台灣、南泡點變革
人地既示威
再比較一下背後既美國、同支共

香港反對派真係好幼稚
每年71、64搞大遊行、大集會，咁撚熱 輸撚哂天時
每次遊行都係得一個起點、終點 想玩下包圍、做下衝突點都做唔到。衝突點都冇又點樣引爆群眾心
冇一次成功包圍到一個高官、法官、立法會議員

利申，發夢個陣去過反國教、反東北、10月1意圖圍會展
已經坐到屎忽爛、企到腳都軟啦

再進一步就去到死人

唔武力，唔獨立，無可能有民主

不過對好多人嚟講，民主唔可以當飯食，都係做順民

晚晚老蘭都塞爆人瘋狂隊酒 個個星期日入西貢船P都塞滿人 真正歌舞昇平

歷史上有冇人會係歌舞昇平下搞革命
連登聖地黃金商場，一到星期日都人頭湧湧

除非失業率上到40%唔係都唔好FF有人搞武力革命

鬼唔知呀
好多衝突都係由和平示威開始㗎
要有衝突都要睇彩數同天時地利㗎

次次夏天搞7.1，6.4集會
熱都熱撚死，輸天時
香港失業率極低，輸埋人和
次次都排隊示威，地利都用唔著 輸埋地利

香港人，你打佢左面，佢會要你打埋佢右邊面
舉高雙手任人打，點都唔會演變成武力衝突

睇過？爭取到啲咩？
主辦單位就爭取到籌款

香港人無撚得救架啦

利申：之前大部份遊行都有去，但跟本咩都爭取唔到
有讀過歷史都知，有無任何一場革命係可以和理非非爭取到野？
幫自己爭取移民仲快 搞左大半年，而家隨時可以走